[點解冇人講] 李小龍故居於今日被毀

枉我哋要捍衛本土。
李小龍故居今日要被夷為平地，成個連登竟然冇人講冇人理！

我哋一直嗌緊Be water，將佢嘅思想發揚光大。但係連佢故居都保唔住。我哋係咪連李小龍都要當condom？

推呀屌你老母

圍佢老母呀

推

仆街，共匪破壞香港人光榮歷史

可以做啲咩

好似保衞皇后碼頭咁?

層樓唔係咸水樓,已經爛鳩哂唔拆唔得咩

有無人救下李小龍故居

冇乜人想理，如果李小龍在生九成深藍

對唔住依家先見到

10成

push!!! 有無人幫手？ Be water!

不過外國人想理

應煲大清拆李小龍故居一事

有冇文宣組可以煲大佢

依家先見到
30日前個post冇乜人推冇留意過

人地外國啲偉人故居都係旅遊熱點, 香港就一尻拆撚哂佢

好痛心！有無可能現場制止……？

都冇人理

香港政府嘥咁多錢，搞埋咁多大白象都唔肯出手拯救文物！

港共中共聯手毀滅香港本土文化，埋沒香港歷史

圍故居

李小龍係國際巨星，風靡全球。故居極具文化價值。

改建成國學教育中心？WFC？

圍佢老母

可唔可以比香港人抖下呀政府
鄺神比人打 荃灣浮屍 李小龍比人拆竇

叫葉問去頂住啦

所以香港d旅遊業收皮啦
成手好牌都唔識用
淨係係咁起商場

灰

有冇文宣巴絲做野？

好撚灰

今日？

睇下個千萬海景都批比K11集團起棟擎天大廈阻住個景就知呢個政府係弱智

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

上個月到上個禮拜斷斷續續都有新聞講今個禮拜會拆

其實唔洗灰心
之前已經有爸打係呢到同REDDIT開過PO 外國既FANS都無咩回響
呢到真係純粹係佢住過既舊樓 重要既野都搬走左嫁啦

推唔到舊post

仆街，完全唔知下星期李小龍故居會移為平地！

So sad

唉，主線同支線都好多，好難一齊做
好似新疆咁，係好慘，但我地都做唔到d乜

有冇話幾點拆

忙撚過返工

李小龍在生一定係勇武藍絲實俾佢打死

唔一定，李小龍讀哲學出身有一定嘅智慧。而且佢只係希望華人被尊重唔代表會愛黨。更更更重要嘅係人都已經死左無謂估佢係藍定黃，但可以肯定嘅係佢係我地香港其中一個最威嘅大人物，保留故居對文化傳承同他日光復之後嘅旅遊業有重大影響。